香港咁多蝗幼蟲冇人理？

行過條街都見到成堆蝗仔圍埋講蝗語
好快連屌你老母都唔洗講
下一代剩係識操你媽B
依加呢單野冇人理仲話搞革命
下一代就直接同你講中共萬歲
呢單野好似當年廣州個做法咁
點解冇人關注/做任何野？

收皮啦你
學好國語係大勢所趨 唔識國語屎都無得食

講真，佢哋係香港出世母語唔係應該變咗做廣東話咩？
啦埋一齊玩都應該係用廣東話
唔明點解會講返煲冬瓜嘎？

支那人心態 以為自己高人一等 多數雙非蝗同。 唔係香港出世。